［勒死六歲孫］軒仔父：當初應該狠心啲搵律師搶佢返嚟

疑患過度活躍症6歲男童軒仔上周六遭勒殺案，警方事後拘捕其外婆，並控告一項謀殺罪，明日在東區裁判法院提堂。《蘋果》今日聯絡到軒仔爸爸，他指8年前結識軒仔母親，年少無知未婚懷孕誕下兒子，5年前分手後兒子一直由姓簡外婆照顧，他亦有付生活費照顧兒子。他早上與軒仔生母在殮房重遇卻形同陌路。對兒子慘死，生父後悔當日沒爭回撫養營權，直言：「當初我應該狠心啲搵律師搶佢返嚟」。

他又形容軒仔「好乖」不似患過度活躍症，最難忘是4個月前父子最後一次通話，當時軒仔懂事的勸喻「爸爸，你戒煙啦！」現時陰陽相隔，只盼取回兒子骨灰。鄭生稱，昨晚得悉兒子死訊曾致電軒仔姓黃生母，但一直未能接觸，他趕去律敦治醫院才知兒子遺體已送殮房。今早8時許，他與父親到殮房認屍，他表示一向與簡婦(軒仔外婆)關係差，對方一直阻撓父子，或男家家人與軒仔見面。對上一次是3個月前其姊約見簡婦及軒仔時，他只能在快餐店外隔着玻璃偷看兒子。鄭泣不成聲，哭着表示：「諗唔到今日再見兒子已經變成冰冷屍體.....」他希望女家能批准他參與籌備兒子後事，待兒子屍體火化後，領回骨灰讓家人長伴。

【勒死6歲孫】軒仔生父獨家訪問：當初應該狠心啲搵律師搶佢返嚟

廢老

？？佢老豆知唔知自己講乜

出事先黎扮哂野

究竟喺連登仔世界入面係咪個個都係扮曬野個個都好狡猾嘅滑頭佬？

兩邊都好有問題

就o靚仔唔聽話就要殺死佢?

正仆街， 社會好撚多黎啲人渣
平日唔幫手
出事就扮撚晒野

咁撚叻仔一早幫手啦

比佢搶到咪又丟返比女家養，見過唔少

攞彩

當初應該射左軒仔落牆 , 唔使等佢受苦

始終都係mk仔
無左先黎珍惜

嘩，屌你老母，又未婚產子，又煙剷

真係好撚假

用得個搶字就知條友咩心態啦

講到好似件貨咁

撚樣

冇咩問題，吹毛求疵

四個月以上見一次，都唔慌好得去邊

你講乜都得啦

事後孔明

扮哂野